一人一信, 要求JobsDB 删除呢張廣告相

你地睇下, 又係度吹奏WMAF
港女同鬼佬玩得幾開心, 港男只係係負責洗廁所整電腦

俾負評個D 條女老婆晚晚俾鬼佬屌

你個名無改錯

唔係講笑, 港男唔掂先比人恰.
你見外國廣告都好小放亞洲男人半洗腦

根本係唔想講起亞裔男人
想人覺得男人既應有形象係西方白人個種look